痘痘、酵母菌感染和蛀牙都是人類生物不良疾病的例子——這些疾病並不一定是由新到達的病原體引起的，而是由無處不在的微生物引起的，它們大量繁殖並傷害宿主。 當進化具有傳染性-第90期:綠色的東西|莫伊塞斯·維拉斯克斯-馬諾夫| 2020年9月30日|鸚鵡螺 
 現在，科學家們已經調查了這些煙塵有多少來自野火，有多少來自於來自這個被稱為希克蘇魯伯撞擊坑的洞穴中的岩石中的煤和石油等更古老的物質。 小行星並不是自己殺死恐龍的。 地球上的幫助。 2020年9月30日|大眾科學 
 研究表明，導致Covid-19的SARS-CoV-2病毒首先與人體鼻腔中的細胞結合，然後開始複製，通過人體呼吸道傳播。 隨地吐痰和拖把嗎? 科學家表示，新的研究支持使用“唾液測試”來檢測新冠肺炎 
 這款皮艇採用雙船體設計，在船的中央形成了一個深洞。 這艘摩托化皮艇可以自動駕駛。作者:Nate Matthews/戶外生活 
 例如，在腔中來回跳動的兩個光子可能表示值為0的量子位，而四個光子可能表示值為1的量子位。 為了不被炒作，量子計算機必須修復錯誤問題。Emily Conover, 2020年6月22日，科學新聞 
 一些人推測，停止心肺復甦降低了胸腔的壓力，使血液返回心臟。 現實生活中的拉撒路:當病人從死亡中復活|Sandeep Jauhar | 2014年8月21日|每日野獸 
 這兩種反應的力量將泡沫擴散到胸腔中，使其硬化，從而對任何出血部位施加壓力。 新的“假死”程序用冷電解質溶液替換血液，挽救生命Elizabeth Lopatto 2014年4月2日 
 醫生可能不容易看到胸腔內的損傷，也很難進行壓縮，金說。 新的“假死”程序用冷電解質溶液替換血液，挽救生命Elizabeth Lopatto 2014年4月2日 
 以“空洞炸彈”為例:炸藥藏在臀部之間的脂肪卷中。 Man 's Airport Strip旨在突出侵入性和無效的TSA安全|溫斯頓·羅斯| 2012年5月9日|每日野獸 
 但願上天保佑我們第一次發現一個藏在體腔裡的炸藥的自殺式炸彈襲擊者。 運輸安全管理局，別碰我的私處! |羅伯特普爾| 2010年11月19日|每日野獸 
 這似乎是一種粗魯的嘗試，試圖描繪口腔，並展示那些有趣的配件，牙齒。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 此外，乳糜和乳糜滲出物偶爾也會出現，特別是在腹膜腔內。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 在這個標本中，鐘乳石的管狀腔仍然是開放的。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在沙洞周圍，到處都是大大小小的石頭、木頭、木樁和一圈圈的繩子。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 它們被抬到樹頂上，消失在洞裡，還在搏鬥。 El Dorado的惡魔樹|Frank Aubrey